今晚等睇利物浦後防派膠

垃圾restart之後VVD傻撚咗
今次含得撚

希望唔係大衛雷斯膠先

呢排穩陣左唔會

VVD係正選咩